有冇人覺得熱浪波浪紋個隻薯片好撚難食

覺